{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성산 썬라이즈호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約のお知らせによって15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 22時までにチェックインを完了してください。 親連れの3歳以下の児童は無料で宿泊できます。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 朝食は3歳以上のお一人様7,000ウォンの費用が発生します。 客室ごとに展望が異なる場合があり、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "予約のお知らせによってチェックインは15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "親連れの3歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親連れの3歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食は3歳以上のお一人様7,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに展望は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに展望が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 316
    }
}